2020年，他目睹了一大批業餘愛好者湧入他的金融領域——他最後一次看到這種現象是在20多年前。 “去拉斯維加斯:”隨著科技股的反彈消退，新手期權交易員將面臨清算|傑夫| 2020年9月14日|財富 
 這讓NR750獨自佔據了一個小眾市場，一個未來主義的死衚衕，一個高科技的、圈外的致敬本田宗一郎(Soichiro Honda)的地方。本田宗一郎在這款自行車1992年首次亮相的幾個月前去世。 約翰·伯恩斯/自行車世界| 2020年9月10日|大眾科學 
 雖然這些可以有效地幫助你，但保持追求的原創性可以為你開闢一個細分市場。 企業如何利用YouTube應對COVID-19商業危機|凱瑟琳·加西亞| 2020年9月7日|搜索引擎觀察 
 所以，無論你在哪個領域，現在就關注網站速度，在它成為大問題之前解決它。 為什麼網站速度對你的SEO成功至關重要，如何使它發生|安東尼Gaenzle | 2020年9月4日|搜索引擎觀察 
 零售物業被改造成工業用途，這仍是一個小眾趨勢。 全食超市是亞馬遜的倉庫; 習慣於它|Connie Loizos | 2020年9月4日|TechCrunch 
 然而，就在不久之前，這些outré組件將相當於一個有趣而小眾的說唱生涯。 未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱藝術家的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸 
 夜生活(5%):最精彩的夜生活; 最活躍的社交場景(2.5%，利基)。 每日野獸大學排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野獸 
 活動和俱樂部(5%):學生俱樂部和組織(2.5%，U.S. News); 最好的學生中心(2.5%，利基)。 每日野獸大學排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野獸 
 The Source最初的創建是為了幫助服務這個利基市場，用評論、評論和報道功能覆蓋這個行業。 這一切都是一個夢:戲劇，扯淡，和來源雜誌的重生|Alex Suskind | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 但我現在找到了一個獨特的定位，它絕對能滿足我一直以來的這種深刻需求。 航空飛行員和Instagram明星Adam Senatori如何從1400英尺的高度獲得視角|Oliver Jones | 2014年10月13日|每日野獸 
 這並不是生活中一個高不可攀的位置，但至少她已經學會了如何完美地填補它，她的野心也不大。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 泥牆的壁龕裡放著一幅廉價的聖母像，一根蠟燭剛剛熄滅。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他焦急地環顧四周，然後消失在牢房門的壁龕裡。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 突然，她的手碰到了牆上一個大壁龕裡一個又圓又小的東西。 K酒吧的冒險女孩克萊爾·布蘭克 
 第三面牆是一堵堅實的煙藍色灰泥牆，上面有一個壁龕，叫做“tokonoma”，上面掛著畫，放著花瓶。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩